［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（172）

2018 林俊傑-可惜沒如果

身高post lm

今晚係屋企打飛機

講大話要彈jj

喂 作咁大要落地獄架

今晚落club cow女

tonight need chase star

幫人

[black]我？？[/black]

唉呀⋯⋯仲未出糧

7號先出

係呀⋯⋯過唔到年呀

可笑是我沒法沒法 北上

我都係7號出.

我5號
辛苦咗成個假期

仲可以抖多一日呀親

2號考試

陰公豬

今晚又點名

一定要

上次點名未得個幾個人

唔識日文 睇緊紅白

都係聽下歌

新一年願望希望入到big4
Big4 之一的pkmg 叫我星期三見工，
見OA ，壓力聽講好大，係四間之中最伏的大行

睇完啦，
iPad 睇直播啲電用得勁快

想訓

除夕夜

咁你想點？

新年快樂

又一年啦

新一年希望搵份好工作做一世

記憶錯亂 原來今日係第一次同扮工巴絲跨年
我地就快1周年啦

Happy new year

留名狙擊一分鐘

咁早就訓，一分鐘回曬塘

正一辣殺

新年快樂 肚仔餓

老了

由我做個垃圾 長留戀於你家

新年快樂，我都餓醒左

唉，你點頂得順big4
壓力大到巔，有同學返big4 煙腸，第二日開始要ot,，最早9點走。

大家樂lunch既洋蔥雞扒飯塊雞扒好大塊，係原塊雪藏雞扒咁大

如果做admin應該好d

首先你要頂得住

錯了一次比人無限放大
講到成日錯咁
遲到一次就講到成日遲到

人工11k ,返左兩日比人催促自己太慢， 明明係政府啲人都無催我話我做野快手

商業機構係不斷要提升效率
今日做到十單case,聽日要做11單

乖 過年啦 唔好怨婦

毒男比班女恰

陰公

聽日又返工啦

係呀⋯⋯訓未呀

瞓左啦

唔想訓

訓唔著

聽日方加

FK

係公司了
呀姐未返 訓陣先

屌又要返工

結果5半先瞓得著，然後7點起身

夠鐘番工了

2017fg 正式加入勞動人口

返咩工呀

早晨~岩岩起身

冇人扮工?

on下on下等放工

睇黎今日無人返工

靜

射左

我在

個撚個都早洩既仆街
月頭就射波

冇得射波

AL能算洩麼

早

我今日仲要比平時早左番到
好好既開始

HOHO

早左

A巴

屌你真係長輩黎

有人番工呀

睇完尋晚叱吒...好掛住以前夾band既日子

琴日去HMV聽到 薛之謙 既 駱駝
都幾正

是什麼在召喚著我提醒我
我懦弱過猶豫過
若我能掙脫那繩索
旁若無人見我來議論我
我是駱駝沒見過最美的沙漠
井裡的青蛙勸我別相信候鳥胡說

個 個都射波

對唔住
我忍唔住

返緊工呀

返緊，好悶

第一日就上黎，小心比人話

又等比人炒

我返呢份PT第一日就上黎，結果下午就有同事叫我小心D

然後我就轉用手機版

人工咁低都想搏炒
炒左無人幫佢做野

炒左無人幫佢做野

就係人工低先容易搵人取代你.

咪請過個

我覺得油馬嘅工作態度俾咗好好嘅參考

中女同事又去旅行喇.
去Hawaii

你知道我情況就覺得我唔會話我有問題

係既, 你岩.

一陣考試

我認真架

你要好好學習

都喺 特殊人士把尺唔同
對唔住啊油馬

咁你又柒左既 不嬲都用手機版是常識 起碼無咁顯眼

新返工 幾日就炒左個同事
原本先得3-4條友

我只用手機版，電腦開著做完n年的工作word

炒我啦

垃圾 搵你唔到

岩岩考咗科
務求低空飛過

電腦開住個excel 扮工

22" mon 上緊web 版. 冇問題.

第一日就扮工

Excel 越多野越好
Excel 比word 好
就算無野做都要整個大表有埋棒形圖
次次啲人搵我都以為我忙緊

咪有個扮工mode?望落都唔太顯眼

扮工mode 無用架， 目錄係ok既
入到去見到廣告都知咩事
啲名又藍色

咁大個moon擺咁多字
其實仲顯眼

3分1 lihkg
3分2公司個system

上個月部機壞左 無裝返T豬

又1點. 有咩好做.

食飯

巧屎 咁John返未

有冇人要M記杯 寄俾你地
新年清倉 未拆過

食完飯又要返工啦
唉， 5點9 先收工

食完飯又要開工
繼續扮工

我要M記9蚊十件雞

咁樣扮工法唔怪得私人市場容納唔到you

寄埋俾你 擺左兩年

真係冇人俾野你做咩

依家有了

理得佢, 油馬唔好出黎私人市場搶飯碗就得

岩先揸車撞撚左，連自己都忍唔住笑

掛住上LIHKG 緊係撞啦.

自炒呀？

我都自認HEA...都冇咁誇張

如果渣GTR，我洗炒?

係我地廢，冇得hea住返工

試過有份工由早坐到晚黑收工，一時時打下信，有野做都係一兩個小時的事，做左九個月

唔緊啦公司車

係咪岩岩係屯公著火果架

太窄冇留意，倒車車尾一野撞落牆到，燈都爆晒
好彩公司車

深水埗啲停車場位又西又窄，我仲要7人車

有冇內疚

我都做過呢啲，日日同同事玩三國殺
而家轉左工都好輕鬆，但啲人好仆街，做到3月都走

冇，我仲笑左出黎

三國殺好多野記，好多招式好多捷徑

你揸GTR 你死左啦

屌好想轉工，但又唔知做咩好

都有份工 係有同事帶三國殺返黎玩，玩到我傻
只會做君主

玩耐左就記得晒架啦，嗰陣連忍豆風雲嗰啲web game都耐埋
每日同同事商討玩咩

我要買GTR

主公，別開槍，自己人

做主公死極都死唔去好想自殺

主公好難死，有忠臣保護
做反賊先難，兩面受敵，成日比人殺，閃卡都無哂

聽聲停 好渣

無比人屌你算偷笑 不過最多咪賠300

冇留意到
不過唔緊要啦唔係我既

老G搵到新玩具啦

下？

好小事只係爆左啲燈
公司出錢整唔關我事

有忠臣內奸保住係難死，除非賈詡殺，神仙難ik
其實都係睇你玩5人定8人，8人好玩但耐，我就鍾意國戰

睇黎新一年有更加多扮工巴絲

其實返hea工太耐唔好受架
無野做勁悶好難捱

係

醇酒 一口煙 就已抵銷哪裡需控辯
望天邊渺雲輕煙 已目染

經常10點坐到5點半，個感覺係想死
但轉工又唔知做咩好

想轉工

過埋年睇下囉

諗住做到3月尾就閃，但係唔知跟住搵咩工好

I know that feel

威

其實我都係啊

寧願佢比少少野我做

佢地唔肯比野我做，唔係我唔想做

我明

你都叻

油頭+情郎真係可以約出黎食個飯

咁你有無主動問人有無野俾你做?

人地唔肯比呀,
可能怕撚左佢

從來都唔會

頭幾日咪問下囉~

唉， 發呆中
每日都要帶叉電線，玩到電話無電

份工好撚爽

努力D啦

油頭情郎

我仲等緊個大小姐返黎

我果條問IT 部攞

又關IT狗事

人地第2條team 我問左佢都唔比我做啦

wtf

陰公到連整fax校音響到關佢地事

it狗真係好慘，成日要佢地出動

何謂生死～～

無admin?

屌那星隔雜屋裝修

你今日冇返工咩?

乾晒啦

是日AL休息一天

我地admin做其他嘢
同樣都係比其他部門點
今日先有個大粒就嚟搵我同事拎文具
我同事指佢叫佢自己拎
點知個大粒話我自己擒高？
我同事唔理佢就返出嚟等佢自己攞

Is me

好撚睏倦

屌你靜啦 唔使訓咩

你唔洗做人地都要做架

係囉，唔係個個都hea架

無啦啦拆左個廁所重建做乜啊啊啊啊啊啊啊

呀呀呀呀呀！！！！！！！！！！！！

屌，冇野做都要面臨ot危機

要優化

走先囉

條渠塞咗啊 你估我想拆架？

腦細個女係我到點走

溝左佢你鍾意幾點走咪幾點走囉

舊年諗到今年 幾時QUIT好

佢脾氣臭到痴線
佢話仲有幾個地方要去，我諗冇7點都返唔到公司

Archaelogist

吊 今日真係好那悶

now

獲得一個奇琴伊察
5支天線笑死朕

IN咗幾間唔請 人在國外裸辭要遣返

你係邊呀

鏡頭入左塵

返去裝啦 淨係用嚟同你contact

定係壞鏡頭

台灣，係呢邊生活咗好幾年但又未到換身份證
而家份工有簽証而且收入係呢邊算唔錯，但真係做得好唔開心 唉

有咩咁痛苦 講黎分擔下

咁就無辦法啦, 唔開心都要繼續做落去

焗住做頂埋落去啦，我都係為左雙糧花紅

人在外地 如果係我既話 我都唔會咁揀飲擇食😂

做嘅嘢多咗一倍連隔離DEPT嘅嘢都做埋，但人工係一樣嘅，仲要俾人鬧
當初fresh grad唔識拒絕 俾嘢我就做

個頭起錯左就無得救

巴打都係外地？

過台灣做人工好高咩?

如果香港搵錢 係台灣使就發達

對比香港台灣人工好低
有時返到香港想拮串魚蛋都諗諗先 但又係愈嚟愈貴嘅

重有一個鐘放工

一係溝個台妹落地生根
一係返黎HK 啦

如果搵夠錢就話搬去台灣唔洗憂，唔係既話我會揀係香港算

唔係呀，只不過我做嗰份工啲人好閪，所以唔想做，橫掂都係走咪等埋個雙糧花紅同大假

呢個唔靚仔

依家d細路女咁鐘意露

正.

FBI

is watching you

lm

今日見M記多人，起碼排半粒鐘，冇買到雞就走左

冇人排。一入去就買到

買黎做餸

Lunch 食咗3合

肥....

而家d細路發育真係可怕

早
起身了

我早哂你地咁多個

好似鬧人咁

又準備俾人捉錯處的一天

一黎就想話我冇做d舊年唔是我做既野

太子咪又係老闆既塊壘

有team人一齊放假，成條巷冇人

呢d老闆都係早d唔好跟佢，唔做就即刻唔同面口，好小氣

老細實話你唔做大把人做呀

好呀好呀. 佢加油喇.

agger，一辭職啲說話就好難聽

做咩今日無人

請問點樣嘅射波頻率唔叫過分 一個月一次？
公司可以成個月都冇人射波好難參透

真係睇文化
我有間係全公司每人每月都放2日sl

我咪人囉

一早就俾人挑戰電腦技術

咩技術

又要揸車同大小姐出去，返工返到成個ptbf咁

唔差在做ftbf啦

講呢啲

你情我願咋喎，你唔車大把人車

我嗰team係好得閒，但係入面得我有牌

我公司都係
而家plan緊邊日好

出多份糧

紅日前後sl會唔會俾人屌

睇下你個排忙唔忙囉 唔好搞到人就得

下星期氣溫會下探10-14度

琴日先射完

屌, 報左兩間公司做工程, 腦細嫌貴彈回頭要我再搵

一樣短衫加風褸

中學

大公司唔會
我地呢度啲人 都係星期五 星期一病

唔好搞到同事同埋啲上司
都冇人理你射唔射嫁啦

有個課室要起哂地磚再重新鋪過, 間房大約 27尺X12尺

搵譚仔. 不過你地budget 預幾多?

人地報左幾錢先

大+好

廉價勞工

一星期一次
之後去睇政府幾廿蚊就有醫生紙

你終於出現

我報果兩間都差唔多, 38000 同 40000, 全包, 但腦細比較離地唔知價

好辛苦呀 一轉台見到有通知就要禁落去 唔禁會周身唔自在

唔洗蛇呀

射波囉垃圾

40000 賺到笑呀.

唔洗做就有錢 邊有人想日日做狗

btw:

轉個毛色邪一邪公司同事先

咩毛

係咩 我本身預30000~40000, 點知腦細嫌貴, 而家唔知點算, 搵主任傾下先

4皮差唔多啦 清垃圾都要請個人啦 同埋要睇你用咩地板

我以前都做過學校，班撚樣搭個棚比人鋸左成皮
我就扮唔識唔撚提佢地

學校過某個數 要搵多2間先得架啵
你地係官立？

唔係呀, 指引係 $5000~$49999 就要報2間

諗緊做青頭仔定鐵灰頭仔

點解要做傻事

又話唔漂得

鐵灰頭啦⋯⋯
青頭仔等我做

唔漂啊 偏青頭定偏鐵頭咋

一把年紀仲叫青頭仔 魔法師都黎了

我屌你呀

先坐3個月咁少

咁多猛料求情信

好...食飯

尋晚老豆仲係到話抵佢唔抵
我都費9事睬佢

有咩咁唔抵，明明d人係走梗都比佢打，有哂片

d老闆就係咁，因為你辭職又要請人，麻煩

一日都係我錯.

係呀，你唔好頂佢嘴添呀，寫衰你封離職信

你太主觀啦

想問有關結婚開支，點先係合理

樓主好慘

扮工POST沒落. 冇人講野.

我對最高同最低嘅定義係咪有咩混淆左

近年黎飯後比夠靜

Hihi

又食完team lunch

東家唔打打西家, 唔好做得咁辛苦

呢排老闆真係堅忙, 比啲耐性
我都chur到病緊都要堅砌

大家好

皇恩浩蕩，而家收工

靜靜

次次要聽d垃圾圍威喂話題真係想嘔吐

有幾垃圾

resign啦

岩岩有個做左半年唔夠既TA 入左腦細房遞信

TA好惡做.

我做學校但唔係教書, 負責活動, 跟工程因為影響到D活動要食埋黎做
都好惡頂, 諗住做埋呢個學年走, TOTAL 3年

你咁都做到3年

我都覺好神奇，果陣乞食科出嚟好耐搵唔到工就做住先

差唔多成間學校食物鏈底層

射波 陪左屋企人成日 覺得重攰過返工
我個假呀

不嬲放假忙過返工

我做過半年，難聽啲講校工都高級過你
最尾嗰個月我日日屌柒班教畜，咩都唔做，仲成功叫埋個TSS一齊走

呢樣真, D書記仲大過TA

世侄 有時唔好做到咁盡
山水有相逢

過埋今日應該有排忙 就嚟搞annual dinner
做HR而人手不足其實好攰 盡情射波

我覺得校工係學校既勢力不小....

放工未呀屌.

所見所聞：因為校工係書記直接管, 如果你係教書佬得罪班書記, 真係會拖鳩你D野或者話人手問題幫唔到你, 除非你係副校/助校/校長, 連主任都咁看待

冇晒人呀

收左工呀嘛

唔得閒啊

係wor. 你今日有野做. 要準時放工.

我日撚日都要準時收工

講就兇狠

梗係啦，合約講左幾點收工

荃灣綫一段於「金鐘側綫」附近的軌道電路故障，

中環 至 金鐘 站之間列車需改用人手駕駛，以不高於 22 公里的車速前行，以策安全— MTR Service Update

等炒啦你.

其實第一日返工已經係咁

我會知道 幾時要退

準時放工

剪尻頭

又剪 剪得咁密

電腦到 無得再扮了

Hello

終於剪完個尻頭

你係咪窮巴咁既髮型

姐係點

大家有冇食過小肥牛火煱？？

好耐前

唔是叫小肥羊咩

有個叫小肥牛

做咩夜晚無人
上線啦

因為老姆近排好忙。冇左佢帶動氣氛

老姆的重要性

而家好似冇乜幾間

重要*1000

點呀我上水啦

訓啦

屌⋯⋯完全一尻樣

做司機可以入黎？

早晨~
咁早開工喇?

6：40開工
做到7：10

哇...送貨？？

咁開心只係返半個鐘

我做穿梭巴

坐車返工啦

穿梭巴應該好得閒

北上

琴晚大欖架貨櫃車

好得閒又好悶

成人台叫雞post幫到你

如果要你日日笑住返工咪仲慘
面癱都似
睇開d吧

以前返過份工個主任問我點解一年四季都冇表情，我答佢唔係黎做小丑

我連搵個人傾下計都無
日日都係講早晨同byebye

咁已經好足夠

好 食早餐
今日食火腿通
大家食咩

行緊返公司未食，返到去打個卡先落去食

蛋捲
牛油蛋糕
豐富到呢

食飽飽
做自己

準時打卡

波波個波波真係大波波
點解咁大嫁

早,好眼瞓

麥皮+水

杯仔做乜練仙

點解係練仙
食麥皮好正常

早餐都未食比人叫左出去做野，做乜突然咁睇好我

咁你都頂到去中午？

睇好你定睇唔順你呀

頂唔到架, 7半係屋企食完, 11點就餓

咁做乜唔食飽d

矛鬼用

無食

碌到個post寶達有美極打野戰

最主要係車程太耐要早食嘅問題

出黎隻揪

老姆想觀戰定參戰?

我都唔知，反正做多兩個月都走，睇唔順都冇所謂

我都冇食野要直落到12點或更遲

多汁少女野外露出坐蓮

大家一起作壁上觀

Feel到地震

心理時鐘巴打

張石櫈哀鳴你聽到嗎？

坐到盆骨都裂，好多謝呢位巴打又除去一個肥婆

又係50肩呢條假膠

五十肩推車冇得輸

點解d護士姐姐可以咁正

岩岩返到公司.

護士嬸嬸都正

口味咁撚重.

佢痴q線

窮人去醫院對住護士嬸嬸
有錢人去醫院對住護士姐姐

哩個世界公平咩！哩個世界公平咩！

50路

尋晚大欖單野

咁又死左個...真係時也命也

個司機無事

咁樣炒埋山都冇事

今日個護士姐姐望住我笑

佢望住我笑呀

尋晚唔係有啲唔舒服早走, 隨時我都中埋招

係 佢笑你揸車仔 拉佢上車正法佢

你都係果度轉車?

EXAC7LY

大命大命.

地球好危險

小心身體呀 有冇睇醫生

旅遊巴上正法

我全家都好健康

都算係, 如果出左去飯局仲大鑊, 100% 10點零鐘走, 50%會大欖轉車

u們唔好成日睇呢d劇情ok

魔鏡號

上次深水埗單野，又係有個巴打幾乎中招

真係時也命也

你地唔好迫我

好似話追唔到車? 又係遲左一分鐘走.

我果日又係喺老深

我成日都想溝護士, 但無護士SHOW ME

我返工日日都見到班護士姐姐，但除左早晨btebye之外就唔知有咩話題

食好西, 旅行, 韓仔

護士多數性格都好撚西.

唔好話多數, 可能係我地唔好彩啫

btw

sendanywhere 真係好撚快. 好正

雞pat pat

the best ass ever.

返屋企先dl到

telegram ?

宜家青山都有WIFI架咩?

好撚MEAN

去廁所打個轉先

齊晒

每日準時返工放工 唔OT
D野做唔曬由9佢 爆鑊由9佢
問起你就話得一對手 做唔切

一係你由我, 一係你炒我

有冇路數?

冇錯,人就得一個, 野就3人份, 一係炒埋

走左先講，再慢慢搵
我就每次返完一份工都去獨遊返幾個月先

咁咪交囉, 我都係琴日交左

正確態度

你呢個CASE就易搞
中出女友已經成事, 大左肚, 無得佢唔嫁女

你轉個角度諗, 如果你OT足24鐘都做唔晒又可以點 ?
有時啲野唔係話肯OT就搞得掂

你要知道外家係貪得無厭, 你永遠滿足唔到佢地

咁樣推外母去死

巴打咁有錢仲使做野既?

agger！

你又有道理喎

係咪想搵IT狗工啊

呢個post係用黎搵工

你果間狗也不屌.

有冇狗工介紹

有offer都無人做

do my dog

唔係啦，咁你做成年冇理由一個仙都冇
同埋我只係買機票，住宿全部去到先搵，或者搵當地人幫手搵平既，最主要都係想放鬆自己姐，之前都去左廣島尾道抖左十幾廿日

S系老姆徵M男

I do

call me Queen

200呎係重點

而家啲連登仔公然調情, 可惡

啜啖先

又12:30

見到你地話買樓先有婚結真係心酸
我都擔心緊將來點生活
而家雖然住緊老母間居屋
但佢居然話唔會留俾我，要賣樓再分錢俾我同家姐，但我家姐已經嫁左去加拿大
咁我以後點算好

玩撚完喇.
世界沒日喇!

電腦大爆炸！

其實老一輩唔好咁撚執著咪得囉.

老一輩唔撚執著就唔叫老一輩啦清

岩呀

咁咪用個筆錢上車
自己供囉...辛苦D都要

加油呀!

今日partner病假用佢部機幫佢做嘢，禁禁下啲file見佢好似搵緊工轉職 佢個位一病就做死人

做到病

雖然我都打算做到暑假走人，唔知我先定佢先

月入八千五百，返星期一至五朝九晚五點九
間唔中搬下野filling, 入下資料又一日

不要執輸

擇日, 不如我地, ___ ?

砌緊cv 今日番工係咁搵工

鬥快

公司搵工咁張揚？

以前有份9K，做既野同你差唔多，完全唔夠洗，做到人又頹晒，跟住半年就走左

時辰未到

大你， ９－６，３０Ｋ

越來越忙啦
做一陣又比人叫搬野
當做運動
做下scanning 幾好可以一個人做

叻叻豬喎

我番學校 無人理你

突然咁多學校人出現。

我大扮工post最大勢力已消滅

呢D野係悶D，但可以習慣下辦公室環境囉

用昨天推算未來
明年都不會被愛

咩叫學校人
新黎唔識

食完飯
又再踩到七點

係學校做既人

做學校既人下話，以我理解

猛鳩

係IT狗

以前係年少無知先入左去，成間學校得一個TA同TSS，而我就係嗰個TA
最好笑係我同個TSS要教返班撚樣轉頭，行STEM唔撚識，玩編程要我地教佢地，之後試堂根本係我同TSS教，班教畜講幾句就問我地之後點做，仆街又唔比多份糧
不過最開心都係啲學生好鍾意我，又成日同佢地吹水打波

有沒學生妹對U感興

咩叫行STEM

STEM是科學（Science）、技術（Technology）、工程（Engineering）及數學（Mathematics）四個學科的首字母縮略字

係it狗呀

話說我間學校十幾個TA痴線

做學校可以日日對住學生妹

IT狗開始忙

男女都有啦，男既咪搭膊頭又一齊打波咁，有啲好鍾意聽我吹水，講點樣去哄一個女仔
女既就會行埋黎打招呼跟住傾計，有啲玩得放會係後面突擊我，有啲就問學術野，有啲就吹水仲問出唔出街BBQ踩單車
因為間學校摺到代堂都要我去，當然唔洗教書，淨係比功課佢地做，但我會撩佢地吹水，咩都傾下又講下笑咁，可能幽默就係同佢地咁友好既原因

師生戀．序曲

灣仔至荃灣紅頂留名

正常每科有一個最少，我做嗰間係我一個做全部科，除左生物化學有實驗室啲人，同埋正常TSS對上仲有條友，唔知點解成間學校就係得一個TSS，我有時仲要做埋佢嗰份，佢全日未停過
我同個TSS可以話相依為命，有時我幫佢有時佢幫我

正解
同埋我會話呢個方針係白痴，原意係好，但依家學校為左拎資助，死谷爛谷STEM，教畜又未熟點玩，受害既係學生，谷完個成績到頭來對佢地冇幫助，出到黎STEM既野到底有幾多用得到

STEM 只是一個用黎比學台呃錢既工具.

台店

啲學生都同我幾friend 又會問我拎contact 我又會同佢地打下波 日日都有堂代 成日吹水
而家就係代緊堂

整一整個毛又8舊水

咩毛?

我不是教畜，只係一個無名既低層打雜
講真你份人幽默搞下笑啲學生妹都開心啦，諗下平時班教畜西口西面冇樂趣，咁樣返學好慘架
代堂啲功課係我用投影機比答案佢地抄，我仲同佢地講咁既垃圾工作紙真係冇用，做完唔會有咩幫助，啲問題淨係填充有鬼用咩，係本書搵兩粒字塞落去唔用腦都識啦

個個老師好似你咁就好
可惜教畜當道

係呀，咪利用班學生黎拎資助，邊個有成績就拎到，實際所教既野全部垃圾，之後拎到啲錢又唔係擺落教材，而係拎兩皮幾買部流動既大電視好多功能係到打晒飛機，仲叫TSS整個APP擺落去，真係洗人唔洗本，TSS最後扮唔識唔整，仲要我做咁耐淨係見到佢用過3次

頭毛

我嗰陣都係咁，直頭寫電話落黑板，不論男女都好鍾意我

50蚊9剪

米王

剪過600蚊一次

佢咁既樣?

好佢DD

可惜我比HKEAA既狗官扣分，唔係可能都入到大學之後做教畜
有時只係自己讀書時候都受過既野，唔正確既唔想佢地又係咁，冇錯我可能只係改變到幾班學生，但都好過冇
而家班教畜讀個PGDE就做到，咁講我教都得啦，班廢柴每日就擺高人一等既姿態，冇心教又係到誤人子弟，成日話班學生唔聽書唔聽佢講，就從來冇諗過自己擺出高高在上既姿態，係人都怕左你啦，教書又悶，對住本書照講我都識啦
學生同我FD唔係我教好唔好，而只係我同佢地冇咩距離，好似朋友咁一齊玩講笑做下傻仔野

剃光應該去邊剪

呢個都敏俊頭要800蚊喎

其實佢係咪返到屋企唔識GEL返個頭

好心工作紙有啲深度啦，啲冇價值既野我係唔會叫佢地做

以前我地死操爛操, 都好過而家出埋D濕鳩題叫你跳出框框思考

佢除副眼鏡gel好個頭實掂，整個斜陰前面摷少少有個層次

Rich

你睇下班狗官話香港教育好，但佢地仔女全部係外國讀就知咩事啦

隔幾個月就要修葺一下

八舊
點解可以咁富貴
我俾超過兩舊都心痛

咁又冇得講既
食飯夠有人食8舊幾水
睇你興趣係食 扮靚 定係車呢啲架姐

只要覺得值就得啦

但我只係一條窮拎司機

我垃圾文員但係買CD同玩具方面唔會慳
只要自己覺得值得就會去做

終於考完試啦

司機唔洗養車就話囉
唔計其他 我每個月泊車都4000

就咁洗剪吹當然唔使800

食下花生先,
富貴派VS窮撚派

richhhhhhhh gay

So rich

very rich.

男神

RICH 60 Seconds

坐低揀完要整咩之後佢一定會話我髮質咁咁咁
可以試下加D咁咁咁 , 咁就好容易超G

唔好咁易落坑啦

為左好睇少少可以去到幾盡

我通常果斷唔理佢

都係比人地睇姐
不過人地點都會話好睇架啦

小妹 agree

一早諗定左年頭有錢轉下色

仲有兩個鐘

半小時.

老闆突然叫你加班兩個鐘

我都比左信啦. 仲要我OT咁慘公

避而不見

日日番工等收工 好灰 又無得喪禁電話

利申 岩岩轉左工 已經想走

再轉

等收工

係咪過左年轉好啲 而家咁樣真係生不如死

自己喜歡囉.

咪做住搵囉

過年多啲人跳槽係多啲機會既

過年後搵工會易少少

咪又係西工大風吹

乜哩個世界仲有好工架咩

呢到好多巴打做筍工架

不要再說了

但唔係我姐

Some News:

【大欖隧道奪命車禍 疑因貨櫃車司機打瞌睡】

警方繼續調查昨晚貨櫃車在大欖隧道收費廣場衝落山坡，釀成一死四傷的交通意外。據了解，貨櫃車司機懷疑打瞌睡導致意外。有汽車攝錄機拍攝到意外發生前的情況。

=====

【Spotify疑申請直接上市】
【當局憂開先例引入潛在財務風險】

全球最大音樂串流網站 Spotify，據報向美國申請以直接上市形式掛牌，爭取在三、四月完成上市。

如有興趣收到新聞, 可以follow以下 tg

過年唔係唔扮靚啲呀？

要唔要見家長呀.

扮咁靚做乜

等比人溝.

因為要拜年？

好工就唔會有空缺啦
我都想人工高又唔洗做

呢句啱聽
好工點會成日請人

人工高唔使做0既代價係孭鑊
想代代平安就要識A字膊

白啲嚟講, 要學做大和田

2月先過年 到時都甩晒色
因為又布丁了 又好耐冇剪過毛
就一次過修葺下

即使有野做都唔怕，最緊要人工高

有野做緊係叫下面做
有鑊爆緊係叫下面孭

我相反, 即使人工低都唔怕，最緊要無野做

管理層唔係咁易做

最好平衡啦，工作量一般人工又唔錯

我唔怕有野做，最想係時間短人工又唔低

政府 / 公營

全職FREELANCE

有機會嘅，新post請人

大前題係自己友無興趣

考緊，等消息

如果早幾個月我都可以介紹朋友嚟IN下
SA QA 都有

用標楷體....

又黎呀，好舊喇

另外個司機fw俾我

放工啦

返到屋企啦

又睇完多一次衝鋒21，好鬼感動好鬼熱血

終於放工
返去食飯

放工番屋企打lol
成個月無打

踏入職場一個月
已經有人生已完既感覺

打LOL會令個人更攰，見到啲台仔已經想死

對上一次跑步係5月

呢種感覺要去到65歲

笑到仆街

依家人生目標得翻早日退休同放大假

又要開始返跑步。

對上一次係前日追巴士

11點再做野

又做野？

勁.

他不准我哭 怎麼可再哭
不想他抱歉和別人抱
心知肚明他想我好 堅忍卓絕可鍛鍊到
如日後被別個拋棄亦捱到

係呀 番多幾粒鐘聽日番半日就方加

努力喇.

追巴士計既話咁上星期都有跑，爆發力依舊但耐力少左

6天工作

努力極咪又係一萬幾千

5日

一萬幾千都係錢呀.

拎埋個雙糧都閃人，福利唔錯但唔係我興趣呢一行

屋企成日想我考政府工但係我又麻麻地

我報晒名而家得個等字

我冇諗過考政府工.

其實預到啲自己想做既野我7x24去做都無所謂 但係無興趣逼我都無用

等埋it狗set埋野就走得

一陣又可以見到護士姐姐

有得睇冇得食

收埋佢係行李位...休息個陣搞掂佢

全身經脈盡斷

巴打真係好大壓力

仲要返埋聽日

聽日要返半日
散哂

無地方發洩

無行李位

返全日

就地正法

x2

唔係掛要我揸車跟住等到3點

TGIF, 聽日唔使返

GD

係架車到等好痛苦，又冇咩玩

落車食下煙，

我唔煙唔酒
依家等10點聽早霸王

老姆fd子黎

失戀，熊貓眼，好彩見到靚女仲識眨

TGIF

上下水抖氣先

PLAYME 唔比人增值咩玩法 ?
有無巴絲一樣係咁

人呢

番工無咩野做都幾痛苦.

冇事wor. 剛剛仲増左5000, 再過返入戶口.

火花不等愛人 變幻太多

開始要做野啦, 寫緊document比自己寫

我前幾日都增左5000

有個有錢老豆幾好丫.
因為個仔想要.
就買左部Audi RS3
100萬.

早餐得隻蛋

Lunch豐盛d, 食個過橋+蒜泥白肉

好heavy

杯仔冇聽早霸王

點解今日得姨姨撩我講野

你只配姨姨

起身食野番工

每個星期返工最期待既時間

有人掛住你.

我都想食米線...但今日TEAM LUNCH

我陣間都去搵山加

乜咁啱呀

搵完又要番工喇

食米線都可以唔食山加呢D辣殺

i cant agger you more

附近無嘛 我夠想食下其他

召喚譚囝

GIMME 5 LA CHINGCHING

何不食雲桂香

星林居

come come come

入元朗食野

岩先比野𠝹爆左隻手

SM

都唔知係邊整，望下隻手做乜流緊血

揸車揸到流血

好似係係街整到，但醒唔起點整

D血係你既定係太子女既？

唔好咁多幻想啦，今日只係做腦細司機
佢3點先返我咪去行下

巴打做司機嫁？？渣老闆車

唔係呀，我係一個垃圾文員仔
不過我嗰team係最得閒，平時打機瞓覺等收工，但入面得我有車牌，呢排就係咁比腦細/佢個女點去揸車

咁咪好 可以周圍去下

所以入左元朗某大排檔食野
只要3點前返到去就冇事啦

重點係老闆個女
機會黎啦飛雲

上佢啦

一日半日會唔會諗太多
同埋佢脾氣都幾大，又有啲傲嬌

係咪金髮雙馬尾

咁又唔係好似動漫人物咁
黑長直，亦係我好鍾意既髮型

階級相差太遠永遠都唔係好事.

冇

所以從來冇諗過呢啲野

為何還未看開 司機怎可以說不載

你想佢提黎做咩？

屌完就算啦

喺學生屋企補習，一入房佢就自己玩iphone，我on99唔知做乜好

你玩個學生

正呀

就係呢D人.

中三肥仔完全無視我

我同佢都已經撳咗兩個鐘電話

一齊上下連登

而家細路鍾意睇YouTube

因為
網上留言要小心，邊個仆街要睇真

係咪笑波子個啲

剩username起唔到我底

外國youtuber

我真係冇咁得閒起底

大家都係廢青

笑波子係小五小六先睇

咁中學雞而家興睇邊個

唔係話你，我話剩username起唔到底，所以唔使加密

熊仔柒頭

咪一齊睇囉，做下朋友仔
到時同呀媽講你教得好，加你人工

呃下錢fat fat

其實而家補習咩價位

250一個鐘. 乜柒都可以唔識.

請唔請人 我可以返7*24

之前有條友見工, 比小六份卷佢做得20分,
幫人補英文收300蚊個鐘. 笑撚死人.

其實自己一個更開心

唔只喇，我個年代，高中350—500一個鐘

我返一日PT都冇

做乜失戀

肥妹辭職啦?

又係樂蜀...😥😥

【國際突發】埃及載約20人熱氣球墮地 最少1死7傷 () ()— 香港蘋果日報 (@appledaily_hk) January 5, 2018 ()

via appledaily_hk

5舊水一個鐘

好搵過PTGF
香港冇窮人

早晨

可能下馬

啲私補好似講女唔請仔

你地bu喱me 我話俾老C知

私補好多日學教師甚至大學講師

總收益 (+47.81%)

大學都秘撈

我聽過最利害係私補私補下上埋床，結埋婚

垃圾同事又係到玩離間

食學生妹

搞到人疑神疑鬼，真係邊到都好多呢啲人

岀面落雨

冇帶遮

屌 番半日都要ot 又唔撚請人

真係好鬼煩，又唔會上到位，講緊你呀阿鍵

搭緊巴士

有冇補水/補假先

咁早收工嫁
仲有15min

無人爭奪我 無人關懷是誰大平賣親和

肥妹關懷你

唉...

老細請唔到人，原先有多個人幫輕下我點知請極都請唔到人

有補假既

咁快想做老屎忽

星期一至五收5:30，星期六最早都要6點先走

唔係老屎忽，只係個position 好忙，同人工不符

你又話好他調嘅

他調佢屎忽

今日又係meeting room坐成日

老細有野講?

講成日

收工喇 趕番去做司機

上班去

準備出門口

渣車車

窮j坐巴士

又返工.

頂，跌左電話落地個moon爆左
裂到七彩

iPhone X

iPhone 7
跌過十幾次點解今次先爆

破財擋災 好事黎

好心痛

個人冇事 先做到世界冠軍架嘛

仲有兩個鐘 收工

食下早餐去下廁所又一日

6點先收工

就嚟1000 搵人開定新po喇

［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（173）

等我黎

冇左聖誕icon

仲有喎

電腦版沒啦

999

1000